有個傻仔跌銀包

就係小弟
係黃色字 無帶 但款式一樣嘅
喺灣仔A3出口 莊士敦道外
1515分左右跌
內有$700現金 一張匯豐銀行咭
3張八達通

推

Push

幫推

地上執到寶問天問地攞唔到

擅用不推文回帖